根本係專家dickson 害死毛記股價

原本一開市個個睇好，爭住搶
你無啦啦派條友出黎9 up 記者問答，
個個見到你間野咁無厘頭邊有信心

其實玩還玩 但個場合係認真既時候 唔該認真番小小 D記者問你問題都覺得曬氣 唔係你6000幾倍 都無人想理

第一次炒新股？
再講 本來有Chinese wall 佢都唔可以講到d咩有用野出來
倒不如派下膠當宣傳

Ipo係咁架喇

關咩事呀
投資者唔係第一日認識呢間公司
邊個出黎講都一樣
問題係間公司根本唔值咁多錢

高登、連登都有個定律

琴日仲有人吹捧毛記市值高過蔣麗雲家族集團

害死股價? 唔講以為跌穿左招股價
班友戇鳩第一日高追咋

咩叫開市個個睇好？ 8蚊呀大佬，根本就係接火棒接到痴左線
Dickson 點講股價都會落返近招股價水位

睇下Ipo幾多先9Up啦，引班傻散入去